# Question file
# Change the answer on number three, or the entire question.
# Just enter question number, question itself and posible answers. You can have as many answers as you want.
# Multiple answers are useful when there is more thant one correct answer. For example: Who created Minecraft? Answers: Notch, markus persson
Data:
  Default:
    '1':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik kilo váží kilo peří?\n\n '
      Answers:
      - kilo
      - 1 kilo
      - jedno kilo
      - stejne
      - nastejno
      - na stejno
      - stejně
    '2':
      Question: '\n&f쇞 &eKdo vymyslel Minecraft?\n\n '
      Answers:
      - Notch
      - Markus Persson
    '3':
      Question: '\n&f쇞 &eKdo je nejznámější v Minecraftu?\n\n '
      Answers:
      - Notch
      - Herobrine
    '4':
      Question: '\n&f쇞 &eVe kterém roce byl vydán Minecraft?\n\n '
      Answers:
      - '2009'
      - 2009 kveten
      - 2009 květen
      - 2009 kveten 17
      - 2009 květen 17
      - 2009/05/17
      - '7.5.2009'
    '5':
      Question: '\n&f쇞 &eJak se nazývá firma kterou založil Notch?\n\n '
      Answers:
      - mojang
    '6':
      Question: '\n&f쇞 &eJaký typ hry je Minecraft?\n\n '
      Answers:
      - sandbox
    '7':
      Question: '\n&f쇞 &eJaké má Notch pravé přijmení?\n\n '
      Answers:
      - persson
    '8':
      Question: '\n&f쇞 &eJak velký je jeden blok v Minecraftu?\n\n '
      Answers:
      - jeden metr
      - 1 metr
      - 100 cm
      - 100 centimetru
      - 100 centimetrů
      - 1 meter
      - 100 centimetrov
      - 1m
      - 1 m
      - jeden m
      - sto cm
      - sto centimetru
      - sto centimetrů
      - sto centimetrov
    '9':
      Question: '\n&f쇞 &eJaký blok má ID 1?\n\n '
      Answers:
      - stone
      - kamen
      - kámen
      - kameni
      - kamení
    '10':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik druhů vlny je v Minecraftu?\n\n '
      Answers:
      - '16'
      - sestnact
      - sestnast
      - šestnáct
    '11':
      Question: '\n&f쇞 &eJak se nazývají servery, které hostuje Mojang?\n\n '
      Answers:
      - realms
    '12':
      Question: '\n&f쇞 &eJaký blok ma ID 25?\n\n '
      Answers:
      - note block
      - noteblock
      - hudebni block
      - hudobny block
      - hudebni blok
      - hudobny blok
      - hudební blok
      - hudobný blok
    '13':
      Question: '\n&f쇞 &eV minecraftu jsou různe druhy dřeva, jak se nazývá ten nejzákladnější?\n\n '
      Answers:
      - oak
      - dub
      - dubove
      - oak wood
      - dubové
      - oak log
    '14':
      Question: '\n&f쇞 &eKterý blok se nedá zničit?\n\n '
      Answers:
      - bedrock
    '15':
      Question: '\n&f쇞 &eCo se používá v Singleplayeru k uložení pozice?\n\n '
      Answers:
      - bed
      - postel
    '16':
      Question: '\n&f쇞 &eCo musíš přidat k pistonu, aby lepil?\n\n '
      Answers:
      - slime
      - slimeball
      - sliz
      - slime ball
    '17':
      Question: '\n&f쇞 &eKterý blok spawnuje moby?\n\n '
      Answers:
      - mobspawner
      - '52'
      - spawner
      - mob spawner
    '18':
      Question: '\n&f쇞 &eKde se vypalují oréčka?\n\n '
      Answers:
      - furnace
      - pec
      - v peci
    '19':
      Question: '\n&f쇞 &eKterý nástroj se používá před zasetím (semínek) do půdy/země v
        Minecraftu?\n\n '
      Answers:
      - hoe
      - motyka
    '20':
      Question: '\n&f쇞 &eNa vytvoření čeho se používá Craft Token?\n\n '
      Answers:
      - tag
      - tagu
      - tags
    '21':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik potřebuješ skla, abys vytvořil skleněnou tabulku?\n\n '
      Answers:
      - sest
      - '6'
      - šest
    '22':
      Question: '\n&f쇞 &eV čem lze vytvářet lektvary/potiony?\n\n '
      Answers:
      - brewing stand
      - varny stojan
      - stojan na vaření
    '23':
      Question: '\n&f쇞 &eJak se nazývá tráva na Mushroom ostrově?\n\n '
      Answers:
      - mycelium
      - podhoubi
      - podhubie
    '24':
      Question: '\n&f쇞 &eJaké ID má blok trávy?\n\n '
      Answers:
      - '2'
      - dva
    '25':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik dřeva je potřeba k vycraftění Crafting tablu??\n\n '
      Answers:
      - ctyri
      - '4'
      - styri
      - čtyři
      - čtyry
      - štyri
    '26':
      Question: '\n&f쇞 &eKterý block vytvořený z orečka z netheru je bílý?\n\n '
      Answers:
      - quartz
      - kremen
      - quartz block
      - křemen
    '27':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik je 2+2*2?\n\n '
      Answers:
      - '6'
      - sest
      - šest
    '28':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik je 2+2/2?\n\n '
      Answers:
      - '3'
      - tri
      - tři
    '29':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik je 2+2-2?\n\n '
      Answers:
      - '2'
      - dva
    '30':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik je 2+2*2-2/2?\n\n '
      Answers:
      - '5'
      - pet
      - pět
    '31':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik je 2-2/2*2+2?\n\n '
      Answers:
      - '-2'
      - minus dva
      - mínus dva
    '32':
      Question: '\n&f쇞 &eJak se jmenuje celým jménem Notch?\n\n '
      Answers:
      - markus persson
      - marcus persson
    '33':
      Question: '\n&f쇞 &eJaký je originální název Minecraftu? Dříve se mu tak říkalo.\n\n '
      Answers:
      - cave game
      - the cave game
    '34':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik herních režimů/gamemode je v Minecraftu?\n\n '
      Answers:
      - five
      - pet
      - '5'
      - pět
      - pat
    '35':
      Question: '\n&f쇞 &eJak se nazývá mob, který vybuchuje?\n\n '
      Answers:
      - creeper
      - sycak
    '36':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš jeden blok, na který působí gravitace?\n\n '
      Answers:
      - water
      - gravel
      - sand
      - lava
      - redsand
      - voda
      - sterk
      - pisek
      - láva
      - cerveny pisek
      - anvil
      - kovadlina
      - armor stand
      - piesok
      - nakova
      - strk
      - red sand
      - cerveny piesok
      - štěrk
      - písek
      - červený písek
      - stojan
    '37':
      Question: '\n&f쇞 &eJak se nazývá základní skin v Minecraftu?\n\n '
      Answers:
      - steve
      - alex
    '38':
      Question: '\n&f쇞 &eKdo složil hudbu v Minecratu?\n\n '
      Answers:
      - C418
      - daniel rosenfeld
    '39':
      Question: '\n&f쇞 &eJak se říká strašidelné postavě v Minecraftu?\n\n '
      Answers:
      - Herobrine
    '40':
      Question: '\n&f쇞 &eCreeperove vznikli na základě chyby. Kterého moba se původně Notch
        pokoušel vytvořit?\n\n '
      Answers:
      - pig
      - prase
      - prasata
      - prasa
    '41':
      Question: '\n&f쇞 &eCo vypadne z Notche, když ho zabiješ v Multiplayeru?\n\n '
      Answers:
      - apple
      - jablko
    '42':
      Question: '\n&f쇞 &eCo se stane když do prasete udeří blesk? Nazev moba.\n\n '
      Answers:
      - promeni se na zombie pigmana
      - promeni se na zombie pigman
      - zombie pigman
      - promeni se
      - promena
      - pigman zombie
      - zmeni se na zombie pigman
      - zmeni se na zombie pigmana
      - zmeni se
      - zmena
      - promeni sa na zombie pigmana
      - promeni sa na zombie pigman
      - zmeni sa
      - zmeni sa na zombie pigman
      - zmeni sa na zombie pigmana
      - pretvori sa
      - pretvori se
      - promění se
      - pigman
    '43':
      Question: '\n&f쇞 &eNa kolika slotech začínala CraftMania.cz?\n\n '
      Answers:
      - '5'
      - pet
      - pat
      - pět
    '44':
      Question: '\n&f쇞 &eCo se stane, když do Creepera udeří blesk? (Pokud můžeš, napiš název
        moba)'
      Answers:
      - nabije se
      - charged creeper
      - nabity creeper
      - nabity sycak
      - nabije sa
      - charged
    '45':
      Question: '\n&f쇞 &eČím lze zrušit lektvar/potion?\n\n '
      Answers:
      - milk
      - mleko
      - mliko
      - mlikem
      - mlekem
      - bucket of milk
      - milk bucket
      - mlieko
      - mléko
      - mlíko
      - kbelík mléka
    '46':
      Question: '\n&f쇞 &eJak dlouhy je jeden den (den a noc) v Minecraftu v realnem case?\n\n '
      Answers:
      - 20 minut
      - 20 min
      - dvacet minut
      - dvacet min
      - dvadsat minut
      - dvadsat min
      - 20m
      - 20 m
    '47':
      Question: '&&eNapiš chemickou značku hliníku.\n\n '
      Answers:
      - Al
      - Aluminium
    '48':
      Question: '\n&f쇞 &eKdyž vytváříš louč (torch), kolik jich získáš?\n\n '
      Answers:
      - '4'
      - ctyri
      - styri
      - štyri
      - čtyry
      - čtyři
    '49':
      Question: '\n&f쇞 &eJaká je nejvzácnější věc v základním Minecraftu?\n\n '
      Answers:
      - emerald
      - smaragd
    '50':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik dimenzí ma Minecraft'
      Answers:
      - tri
      - '3'
      - tři
      - tria
    '51':
      Question: '\n&f쇞 &eKdyz vytváříš železné mříže (iron bars), kolik jich získáš?\n\n '
      Answers:
      - '16'
      - sestnact
      - sestnast
      - šestnáct
    '52':
      Question: '\n&f쇞 &eMůžeš jezdit na praseti?\n\n '
      Answers:
      - ano
      - hej
      - jo
      - j
      - jj
      - jop
      - spravne
      - 'yes'
    '53':
      Question: '\n&f쇞 &eJak se nazývá postava (skin), ktera byla pridana ve verzi 1.8?\n\n '
      Answers:
      - alex
    '54':
      Question: '\n&f쇞 &eJak se nazývá společnost, která vytvořila pro Mojang Minecraft:
        Story mode?\n\n '
      Answers:
      - Telltale Games
      - Telltale
    '55':
      Question: '\n&f쇞 &eKterý blok lze použít jako zbraň?\n\n '
      Answers:
      - tnt
      - dynamit
      - '46'
    '56':
      Question: '\n&f쇞 &eKterý blok zpomaluje, kdyz přes něj jdes?\n\n '
      Answers:
      - Soulsand
      - pisek dusi
      - Soul sand
      - piesok dusi
      - '88'
    '57':
      Question: '\n&f쇞 &eCo musíš upéct v peci, abys vytvořil dřevěné uhlí (charcoal)?\n\n '
      Answers:
      - wood
      - drevo
      - log
    '58':
      Question: '\n&f쇞 &eČeho se Enderman bojí?\n\n '
      Answers:
      - water
      - vody
      - voda
    '59':
      Question: '\n&f쇞 &eKterý vesničan se v Minecraftu vyskytuje nejvíce? Farmar/Farmer
        nebo Kovář/Blacksmith?\n\n '
      Answers:
      - Farmer
      - Farmar
      - Farmář
    '60':
      Question: '\n&f쇞 &eSpawnuje se Zombie Pigman v Netheru/Pekle?\n\n '
      Answers:
      - ano
      - hej
      - jo
      - j
      - jj
      - jop
      - spravne
      - yes
    '61':
      Question: '\n&f쇞 &eMůžeš obarvit ovečku?\n\n '
      Answers:
      - ano
      - hej
      - jo
      - j
      - jj
      - jop
      - spravne
      - yes
    '62':
      Question: '\n&f쇞 &eJsou pavouci hodní, takže na hráče v noci neútočí?\n\n '
      Answers:
      - ne
      - nie
      - n
      - nn
      - nope
      - spatne
      - no
    '63':
      Question: '\n&f쇞 &eJakou barvu má creeper?\n\n '
      Answers:
      - zelena
      - zelenou
      - zelenu
      - green
    '64':
      Question: '\n&f쇞 &eJakou barvu má Enderman?\n\n '
      Answers:
      - cerna
      - cernou
      - ciernu
      - black
      - černou
    '65':
      Question: '\n&f쇞 &eJakou barvu má Ghast?\n\n '
      Answers:
      - bilou
      - bila
      - bielou
      - white
      - bílou
      - bílá
      - biela
    '66':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik nohou má Creeper?\n\n '
      Answers:
      - '4'
      - ctyri
      - styri
      - čtyři
      - štyri
      - čtyry
    '67':
      Question: '\n&f쇞 &eKde se schovává Silverfish?\n\n '
      Answers:
      - V kamenu
      - kamen
      - stone
      - stone brick
      - V kamenech
      - V kamenoch
      - V kameni
      - ve stone brick
      - ve stone bricku
      - ve stonu
    '68':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik nohou má hráč?\n\n '
      Answers:
      - dve
      - '2'
      - dvě
    '69':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název jednoho bosse.\n\n '
      Answers:
      - ender dragon
      - wither
      - elderguardian
      - elder guardian
      - ender drak
      - drak
      - dragon
      - wither boss
      - warden
    '70':
      Question: '\n&f쇞 &eCo udělá dračí vejce, když na něj klikneš?\n\n '
      Answers:
      - teleport
      - teleportuje se
      - posune se
      - premisti se
      - zmizi
      - teleportuje sa
      - posunie sa
      - zmizne
      - zmizí
      - přemístí se
    '71':
      Question: '\n&f쇞 &eJak se nazývají v Minecraftu obvody?\n\n '
      Answers:
      - redstone
      - rudit
    '72':
      Question: '\n&f쇞 &eJaké zelené ore vykupuje Villager?\n\n '
      Answers:
      - emeralds
      - emeraldy
      - emerald
      - smaragd
      - smaragdy
    '73':
      Question: '\n&f쇞 &eJaký byl první server na CraftManii?\n\n '
      Answers:
      - survival
      - surv
    '74':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik dní trvalo serveru CraftMania.cz než získal 1. místo na CzechCraftu v roce 2015?\n\n '
      Answers:
      - '10'
      - deset
      - desat
    '75':
      Question: '\n&f쇞 &eMěla CraftMania.cz vůbec první ve střední EU Prison, KitPVP a UHC?\n\n '
      Answers:
      - ano
      - hej
      - jo
      - j
      - jj
      - jop
      - spravne
      - yes
    '76':
      Question: '\n&f쇞 &eNa kolik kousků je v Minecraftu rozdělený koláč?\n\n '
      Answers:
      - sedm
      - '7'
      - sedem
    '77':
      Question: '\n&f쇞 &eJakou barvu očí má Enderman?\n\n '
      Answers:
      - fialova
      - fialovou
      - purple
      - fialovu
    '78':
      Question: '\n&f쇞 &eCo musíš mít na prutu, abys mohl jezdit na praseti?\n\n '
      Answers:
      - mrkev
      - carrot
      - mkrva
      - carrots
      - mrkve
      - mrkvy
    '79':
      Question: '\n&f쇞 &eCo jí ocelot?\n\n '
      Answers:
      - Raw fish
      - syrovou rybu
      - surovu rybu
      - ryby
      - rybu
      - ryba
    '80':
      Question: '\n&f쇞 &eCo jí vlci?\n\n '
      Answers:
      - kost
      - kosti
      - bone
      - bones
      - maso
      - steak
    '81':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik hudebních disků je v MC (1.19)?\n\n '
      Answers:
      - '15'
      - patnáct
      - patnact
    '82':
      Question: '\n&f쇞 &eKterý block nejde zničit bez použití cheatů nebo creativu?\n\n '
      Answers:
      - Bedrock
      - podlozi
      - podlozie
    '83':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik HP má Giant?\n\n '
      Answers:
      - '100'
      - sto
    '84':
      Question: '\n&f쇞 &eJak daleko teče voda?\n\n '
      Answers:
      - '7'
      - 7 blocku
      - 7 bloku
      - 7 blockov
      - 7 blokov
      - sedm
      - sedm bloku
      - sedm blocku
      - sedem blockov
      - sedem blokov
      - sedem
    '85':
      Question: '\n&f쇞 &eVe kterém roce se narodil Notch?\n\n '
      Answers:
      - '1979'
      - '79'
    '86':
      Question: '\n&f쇞 &eJaké národnosti je Notch?\n\n '
      Answers:
      - Swedish
      - Svedsko
      - Sved
      - Švéd
      - Švédsko
      - Švédské
      - Svedske
    '87':
      Question: '\n&f쇞 &eOd jaké úrovně lze najít diamanty?\n\n '
      Answers:
      - '16'
      - sestnast
      - sestnact
      - šestnáct
    '88':
      Question: '\n&f쇞 &eJedna hodina v Minecraftu je kolik vteřin v reálu?\n\n '
      Answers:
      - '50'
      - padesat
      - patdesiat
      - padesát
    '89':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik hodin trvá jeden Minecraft měsíc?\n\n '
      Answers:
      - '10'
      - deset
      - desat
    '90':
      Question: '\n&f쇞 &eKdo dělá TSSSSsssss....?\n\n '
      Answers:
      - creeper
      - sycak
    '91':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik diamantů lze najít průmerně v jednom chunku?\n\n '
      Answers:
      - '3'
      - tri
      - tři
      - tria
    '92':
      Question: '\n&f쇞 &eCo dropují Zombie když zemřou?\n\n '
      Answers:
      - rotten flesh
      - shnile maso
      - zhnile maso
      - maso
      - potato
      - potatoes
      - iron
      - iron ingot
      - iron ingots
      - zelezo
      - železo
      - zemiak
      - brambory
      - bramboru
      - brambora
      - brambor
      - zemiaky
      - mrkev
      - mrkve
      - mrkvy
      - mrkva
      - carrot
      - carrots
    '93':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik různých velikostí má Slime?\n\n '
      Answers:
      - '3'
      - tri
      - tři
      - tria
    '94':
      Question: '\n&f쇞 &eJakou barvu má Stevovo tričko?\n\n '
      Answers:
      - modra
      - modrou
      - blue
      - modrá
    '95':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik barev má vlna?\n\n '
      Answers:
      - '16'
      - sestnact
      - sestnast
      - šestnáct
    '96':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik příšer hoří, když na ně svíti slunce (platné pro Minecraft 1.12)?\n\n '
      Answers:
      - '4'
      - ctyri
      - styri
      - čtyři
      - štyri
      - čtyry
    '97':
      Question: '\n&f쇞 &eJak daleko teče lava?\n\n '
      Answers:
      - '3'
      - tri
      - tři
      - tria
    '98':
      Question: '\n&f쇞 &eKdo je majitelem Craftmania?\n\n '
      Answers:
      - mrwakecz
      - párek
      - Wake
      - WakeCZ
      - Wejk     
      - Wak
      - kwak                 
    '99':
      Question: '\n&f쇞 &eCo bylo použito pro zvuk Ghasta?\n\n '
      Answers:
      - child voice
      - hlas ditete
      - dite
      - child
      - hlas dietata
      - dieta
      - dítě
      - hlas dítěte
      - hlas dieta
    '100':
      Question: '\n&f쇞 &eČeho se bojí Creeper?\n\n '
      Answers:
      - kocky
      - kocek
      - cat
      - cats
      - kocka
      - macka
      - maciek
      - kočky
      - koček
    '101':
      Question: '\n&f쇞 &eVe kterém biomu se nemohou spawnovat monstra?\n\n '
      Answers:
      - Mushroom Fields
      - Mushroom biom
      - Houbový ostrov
      - houbové pole
      - houbový biom
    '102':
      Question: '\n&f쇞 &eKterá hra inspirovala Notche k vytvoření Minecraftu?\n\n '
      Answers:
      - Dwarf Fortress
      - Dungeon Keeper
      - Infiniminer
    '103':
      Question: '\n&f쇞 &eJakým filmem byl inspirován mob Iron Golem?\n\n '
      Answers:
      - Laputa
    '104':
      Question: '\n&f쇞 &eJaký je nejjednodušší plynný chemický prvek?\n\n '
      Answers:
      - H
      - Vodik
      - H1
      - vodík
    '105':
      Question: '\n&f쇞 &eJaký je název neznámějšího sportu na světě?\n\n '
      Answers:
      - Football
      - Fotbal
      - Futbal
    '106':
      Question: '\n&f쇞 &eJaký je název nejvyšší hory na světě?\n\n '
      Answers:
      - Mount Everest
      - Everest
      - Chomolungma
      - Sagarmatha
    '107':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik je potřeba přesně XP z levelu 0 na 10?\n\n '
      Answers:
      - '160'
      - sto sedesat
      - stosedesat
      - sto šedesát
      - stošedesát
    '108':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik libovolných barev poskytují základní formatting codes v Minecraftu?\n\n '
      Answers:
      - '16'
      - sestnact
      - sestnast
      - šestnáct
    '109':
      Question: '\n&f쇞 &eV jakém filmu hrál Ryan Reynolds vtipného červeného superhrdinu?\n\n '
      Answers:
      - Deadpool
      - Dead pool
    '110':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik existuje v češtině pádů?\n\n '
      Answers:
      - '7'
      - sedm
      - sedem
    '111':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název jednoho bloku, který lze použít jako odpadkový koš.\n\n '
      Answers:
      - cactus
      - lava
      - kaktus
      - fire
      - camp fire
      - soul camp fire
      - kempovací oheň
      - ohniště
      - oheň
    '112':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název jednoho z 2 nejznámějších anime.\n\n '
      Answers:
      - Pokemon
      - Pokemoni
      - Pokemons
      - Naruto
    '113':
      Question: '\n&f쇞 &eJak se nazývá část v skladbě, která se několikrát opakuje?\n\n '
      Answers:
      - Refren
      - Ref
    '114':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik je na CraftManii Creative serverů?\n\n '
      Answers:
      - '1'
      - jeden
    '115':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš jméno nejznámějšího českého panovníka.\n\n '
      Answers:
      - Karel IV
      - Karel IV.
      - Karel Ctvrty
      - Karel 4
      - Karel 4.
      - Karel Stvrty
      - Karel čtvrtý
    '116':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš maximální stupeň zemětřesení, dle richterovy stupnice.\n\n '
      Answers:
      - '10'
      - deset
      - deset stupnu
      - desat
      - desat stupnov
      - deset stupňů
      - desat stupňov
    '117':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik je 1t gramů?\n\n '
      Answers:
      - 1m
      - 1 milion
      - jeden milion
      - 1m g
      - '1000000'
      - 1000000g
      - 1000000 g
      - 1 milion gramu
      - jeden milion gramu
      - 1 milion gramov
      - jeden milion gramov
      - 1000000 gramu
      - 1000000 gramov
      - milion
      - mega
    '118':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název jedné z dvou částic, ze kterých je složeno jádro atomu.\n\n '
      Answers:
      - proton
      - neutron
    '119':
      Question: '\n&f쇞 &eJakou barvu prefixu mají na serveru Helpeři?\n\n '
      Answers:
      - Zelena
      - Zelenou
      - Green
      - Zelenu
      - Tmave zelenou
      - Tmavo zelenu
      - Tmave zelenu
      - zelená
    '120':
      Question: '\n&f쇞 &eV jakém roce odkoupil Microsoft společnost Mojang?\n\n '
      Answers:
      - 2014
    '121':
      Question: '\n&f쇞 &eJak se nazývá první cosmetic set dostupný vytvořený pro CraftManii?\n\n '
      Answers:
      - Ice Rose Set
      - Ice Rose
      - iceroseset
      - icerose
      - ice
    '122':
      Question: '\n&f쇞 &eMá CraftMania svůj officiálni TeamSpeak server?\n\n '
      Answers:
      - Ne
      - n
      - nn
      - nope
      - nie
      - spatne
    '123':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik druhů dřeva je v Minecraftu? 1.18.2'
      Answers:
      - '6'
      - sest
      - sest druhu
      - sest druhu dreva
      - sest druhov dreva
    '124':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš chemickou značku uhlíku.\n\n '
      Answers:
      - C
    '125':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš chemickou značku chloridu sodného.\n\n '
      Answers:
      - NaCl
    '126':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik let trvala 2. světová válka?\n\n '
      Answers:
      - '6'
      - sest
      - šest
    '127':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš nejznámější značku auta, co se vyrábí v Mladé Boleslavi.\n\n '
      Answers:
      - Skoda
      - Skoda Auto
      - škoda
      - škoda auto
      - škodovka
      - Auto Skoda
    '128':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš jméno jednoho ze dvou zakladatelů firmy Windows.\n\n '
      Answers:
      - Bill Gates
      - Gates Bill
      - Paul Allen
      - Allen Paul
      - Allen
      - Gates
    '129':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš jméno jedné z několika nejznámějších sociálních sítí.\n\n '
      Answers:
      - Facebook
      - Twitter
      - Tumblr
      - Instagram
      - Snapchat
      - Tiktok
      - tik tok
      - pinterest
    '130':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik je 1*0?\n\n '
      Answers:
      - '0'
      - nula
      - nic
    '131':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název nejhlubšího místa na světě.\n\n '
      Answers:
      - Mariansky prikop
      - Marianska priekopa
      - Mariansky priekop
      - Mariánský příkop
    '132':
      Question: '\n&f쇞 &eIron golemove byli vytvořeni jako ochrana pro jednoho moba. Kterého?\n\n '
      Answers:
      - Villager
      - Vesnican
      - Villagers
      - Vesnicanov
      - Vesnicany
      - vesničana
      - vesničanů
    '133':
      Question: '\n&f쇞 &eZ kolika počtu materiálu se vyrábí chestplate?\n\n '
      Answers:
      - '8'
      - osm
      - osem
      - z osmi
      - osmi
    '134':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš jméno jednoho ze dvou zakladatelů firmy Google.\n\n '
      Answers:
      - Larry Page
      - Sergey Brin
      - Page Larry
      - Brin Sergey
      - brin
      - page
      - larry
      - sergey
    '135':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš jméno hlavního zakladatele firmy Facebook. Stačí pouze křestní.
        jmeno.\n\n '
      Answers:
      - Mark
      - Mark Zuckerberg
      - Zuckerberg
      - Zuckerberg Mark
    '136':
      Question: '\n&f쇞 &eJaký přístroj slouží k měření elektrického napětí?\n\n '
      Answers:
      - voltmetr
      - volt metr
      - multimetr
      - multi metr
    '137':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název první minihry na CraftManii.\n\n '
      Answers:
      - Survival Games
      - SurvivalGames
      - SG
    '138':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik má jedna hodina sekund?\n\n '
      Answers:
      - '3600'
      - 3600s
      - 3600 s
    '139':
      Question: '\n&f쇞 &eMá CraftMania svůj vlastní web?\n\n '
      Answers:
      - Ano
      - Hej
      - J
      - jj
      - Spravne
      - true
      - jop
      - yes
    '140':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název autora, který složil zpěvohru s názvem Libuše.\n\n '
      Answers:
      - Bedrich Smetana
      - Smetana Bedrich
      - Smetana
      - bedřich smetana
      - smetana bedřich
    '141':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název nyní nejvíce používaného abecedního písma na světě.\n\n '
      Answers:
      - Latinka
      - latinske pismo
    '142':
      Question: '\n&f쇞 &eCo se převážně využívá jako ochrana pozemku na Survivalu?\n\n '
      Answers:
      - Residence
      - Reska
      - Resky
      - Land
      - Landy
      - Lands
    '143':
      Question: '\n&f쇞 &eJe minecraft open-world hra?\n\n '
      Answers:
      - Ano
      - hej
      - j
      - jj
      - spravne
      - jop
      - yes
    '144':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš počet typů mobů ve hře (Platné pro Minecraft 1.19).\n\n '
      Answers:
      - '77'
      - sedmdesát sedm
      - sedmdesátsedm
      - sedmdesatsedm
      - sedmdesat sedm
      - sedemdesat sedem
      - sedemdesatsedem
    '145':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název obtížnosti, ve které nejsou žádní nepřátelé.\n\n '
      Answers:
      - Peaceful
      - Mirumilovna
      - Mierumilovna
    '146':
      Question: '\n&f쇞 &eJak se nazývá nejstarší doba kamenná?\n\n '
      Answers:
      - Paleolit
    '147':
      Question: '\n&f쇞 &eJaká je jednotka práce?\n\n '
      Answers:
      - Joule
      - J
    '148':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Ukrajiny.\n\n '
      Answers:
      - Kyjev
      - Kyiv
      - Kiev
    '149':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik má Česka republika přibližně obyvatel?\n\n '
      Answers:
      - '10000000'
      - 10 000 000
      - 10m
      - 10 milionu
      - 10milionu
      - 10 milionov
      - 10milionov
      - deset milionu
      - desat milionov
    '150':
      Question: '\n&f쇞 &eCo spojuje svaly?\n\n '
      Answers:
      - Slachy
      - Šlachy
    '151':
      Question: '\n&f쇞 &eKdo sepsal dílo Původ Druhu?\n\n '
      Answers:
      - Charles Darwin
      - Darwin Charles
      - Darwin
    '152':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název rostlinných tkání.\n\n '
      Answers:
      - Pletivo
      - Pletiva
    '153':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Itálie.\n\n '
      Answers:
      - Rim
      - Řím
      - Roma
    '154':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš chemickou značku rtuti.\n\n '
      Answers:
      - Hg
    '155':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš chemickou značku bromu.\n\n '
      Answers:
      - Br
    '156':
      Question: '\n&f쇞 &eJak se nazývá nauka o bozích?\n\n '
      Answers:
      - Teologie
      - Teologia
    '157':
      Question: '\n&f쇞 &eKonstantinopol bylo hlavní město jaké říše?\n\n '
      Answers:
      - Vychodorimske rise
      - Vychodorimske
      - Vychodo rimske
      - Vychodo rimske rise
      - Vychodorimska rise
      - Vychodo rimska
      - Vychodo rimska rise
      - Východo římské říše
      - Východořímské říše
      - Východo římské
      - Východořímské
    '158':
      Question: '\n&f쇞 &eCo je SO2?\n\n '
      Answers:
      - Oxid siricity
      - oxid siřičitý
      - Sulfur dioxide
    '159':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Velké Británie.\n\n '
      Answers:
      - Londyn
      - London
      - Londýn
    '160':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Portugalska.\n\n '
      Answers:
      - Lisabon
      - Lisboa
    '161':
      Question: '\n&f쇞 &eJakou odměnu dostaneš za hlasování pro náš server?\n\n '
      Answers:
      - VoteToken
      - Vote Token
      - CraftCoiny
      - CC
      - Craft Coiny
      - CraftCoins
      - CraftCoin
      - Craft Coin
      - VT
    '162':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Irska.\n\n '
      Answers:
      - Dublin
    '163':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Lotyšska.\n\n '
      Answers:
      - Riga
    '164':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Maďarska.\n\n '
      Answers:
      - Budapest
      - Budapešť
    '165':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Německa.\n\n '
      Answers:
      - Berlin
      - Berlín
    '166':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Vietnamu.\n\n '
      Answers:
      - Hanoj
      - Hanoi
    '167':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Francie.\n\n '
      Answers:
      - Pariz
      - Paris
      - Paříž
    '168':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Rakouska.\n\n '
      Answers:
      - Viden
      - Vieden
      - Vídeň
    '169':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Turecka.\n\n '
      Answers:
      - Ankara
    '170':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Číny.\n\n '
      Answers:
      - Peking
    '171':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Slovenska.\n\n '
      Answers:
      - Bratislava
    '172':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Česke republiky.\n\n '
      Answers:
      - Praha
      - Prague
      - Prag
    '173':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Ruska.\n\n '
      Answers:
      - Moskva
    '174':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název největšího oceánu.\n\n '
      Answers:
      - Tichy
      - Tichy Ocean
      - Pacifik
      - Pacific
      - Tichý
      - Tichý oceán
    '175':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš součet všech oceánů.\n\n '
      Answers:
      - '5'
      - pet
      - pět
      - pat
    '176':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš součet všech světadílů.\n\n '
      Answers:
      - '7'
      - sedm
      - sedem
    '177':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš počet krajů v Česke republice.\n\n '
      Answers:
      - '14'
      - ctrnact
      - strnast
      - čtrnáct
    '178':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název největšího světadílu.\n\n '
      Answers:
      - Asie
      - Asia
    '179':
      Question: '\n&f쇞 &eJak je vysoká hora Sněžka?\n\n '
      Answers:
      - '1603'
      - 1 603
      - 1603m
      - 1603 m
      - 1603metru
      - 1603 metru
      - 1603metrov
      - 1603 metrov
      - '1603'
      - 1 603m
      - 1 603 m
      - 1 603metru
      - 1 603 metru
      - 1 603metrov
      - 1 603 metrov
    '180':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název nejmenšího světadílu.\n\n '
      Answers:
      - Australie
      - Australia
      - Austrálie
    '181':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název itemu, díky kterému se zdvojnásobuje efektivita lektvaru.\n\n '
      Answers:
      - glowstone
      - glowstone dust
      - svetlit
      - světlit
    '182':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik redstonu je potřeba na vycraftění redstone lampy?\n\n '
      Answers:
      - '4'
      - ctyri
      - styri
    '183':
      Question: '\n&f쇞 &eJak je velký 1 chunk?\n\n '
      Answers:
      - 16x16x256
      - 16x256x16
      - 16x16
      - 16*16*256
      - 16*256*16
      - 16*16
      - 16x16x256 blocku
      - 16x256x16 blocku
      - 16x16 blocku
      - 16*16*256 blocku
      - 16*256*16 blocku
      - 16*16 blocku
      - 16x16x256 bloku
      - 16x256x16 bloku
      - 16x16 bloku
      - 16*16*256 bloku
      - 16*256*16 bloku
      - 16*16 bloku
      - 16x16x256 blockov
      - 16x256x16 blockov
      - 16x16 blockov
      - 16*16*256 blockov
      - 16*256*16 blockov
      - 16*16 blockov
      - 16x16x256 blokov
      - 16x256x16 blokov
      - 16x16 blokov
      - 16*16*256 blokov
      - 16*256*16 blokov
      - 16*16 blokov
      - '65536'
      - 65536 bloku
      - 65536 blocku
      - 65536 blockov
      - 65536 blokov
      - 65 536
      - 65 536 bloku
      - 65 536 blocku
      - 65 536 blokov
      - 65 536 blockov
    '184':
      Question: '\n&f쇞 &eJe potřeba slimeball na vycraftění vodítka?\n\n '
      Answers:
      - Ano
      - j
      - jj
      - spravne
      - hej
      - true
      - jo
      - jop
      - yes
    '185':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik slabů tvoří celý blok?\n\n '
      Answers:
      - '2'
      - dva
    '186':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název itemu, díky kterému se zdvojnásobuje trvanlivost lektvaru.\n\n '
      Answers:
      - Rudit
      - Redstone
      - Redstone dust
    '187':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš jakékoliv arabské číslo.\n\n '
      Answers:
      - '1'
      - '2'
      - '3'
      - '4'
      - '5'
      - '6'
      - '7'
      - '8'
      - '9'
      - '0'
    '188':
      Question: '\n&f쇞 &eLze získat Head Crate Key ve Vote Crate?\n\n '
      Answers:
      - Ano
      - j
      - jj
      - spravne
      - hej
      - true
      - jo
      - jop
    '189':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název nejvyšší hory Severní Ameriky.\n\n '
      Answers:
      - Denali
      - Mount McKinley
      - McKinley
    '190':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název nejdelší řeky v Jižní Americe.\n\n '
      Answers:
      - Amazonka
    '191':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název největšího jezera v Asii.\n\n '
      Answers:
      - Kaspicke more
      - Kaspicke
    '192':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název nejdelší řeky v Evropě.\n\n '
      Answers:
      - Volha
    '193':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název nejdelší řeky v Africe.\n\n '
      Answers:
      - Nil
    '194':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš počet států, jenž tvoří USA.\n\n '
      Answers:
      - '50'
      - padesat
      - patdesiat
      - padesát
    '195':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik let trvala 1. světová válka?\n\n '
      Answers:
      - '4'
      - ctyri
      - styri
      - čtyři
      - štyri
      - čtyry
    '196':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Polska.\n\n '
      Answers:
      - Varsava
      - Varšava
      - Warszawa  
    '197':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavni mesto Tuniska.\n\n '
      Answers:
      - Tunis
    '198':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Thajska.\n\n '
      Answers:
      - Bangkok
    '199':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Švédska.\n\n '
      Answers:
      - Stockholm
    '200':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Sýrie.\n\n '
      Answers:
      - Damasek
      - Damašek
    '201':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Srbska.\n\n '
      Answers:
      - Belehrad
      - Bělehrad
    '202':
      Question: '\n&f쇞 &eNa kolik částí se rozděluje doba kamenná?\n\n '
      Answers:
      - '4'
      - ctyri
      - styri
      - čtyři
      - štyri
    '203':
      Question: '\n&f쇞 &eV jakém století vznikl Hip Hop?\n\n '
      Answers:
      - '20'
      - dvacatym
      - dvadsiatym
      - dvadsat
      - dvacet
      - dvadsiatym storocim
      - dvacatym stoletim
      - dvadsiatym st.
      - dvadsiatym sr.
      - dvacatym st.
      - 20st.
      - 20 st.
      - 20 stoletim
      - dvacátém
      - dvacátým
      - 20 storocim
    '204':
      Question: '\n&f쇞 &eJaké národnosti byl Mohamed?\n\n '
      Answers:
      - Arabske
      - Arab
      - Arabska
      - Arabské
    '205':
      Question: '\n&f쇞 &eV jakém století se začal projevovat umělecký sloh s názvem Gotika?\n\n '
      Answers:
      - '12'
      - dvanactym
      - dvanastym
      - dvanast
      - dvanact
      - dvanastym storocim
      - dvanactym stoletim
      - dvanastym st.
      - dvanastym sr.
      - dvanactym st.
      - 12st.
      - 12 st.
      - 12 stoletim
      - 12 storocim
      - dvanáctém
      - dvanáctým
    '206':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš rok, ve kterém vznikla Sámova říše.\n\n '
      Answers:
      - '623'
      - rok 623
      - r. 623
      - r 623
      - 623 r.
      - 623 rok
      - 623 r
    '207':
      Question: '\n&f쇞 &eJakého roku se narodil Karel IV?\n\n '
      Answers:
      - '1316'
      - rok 1316
      - r. 1316
      - r 1316
      - 1316 r.
      - 1316 rok
      - 1316 r
    '208':
      Question: '\n&f쇞 &eJakého roku byl upálen Jan Hus?\n\n '
      Answers:
      - '1415'
      - rok 1415
      - r. 1415
      - r 1415
      - 1415 r.
      - 1415 rok
      - 1415 r
    '209':
      Question: '\n&f쇞 &eJakou barvu má acacia wood?\n\n '
      Answers:
      - Oranzovou
      - Orange
      - Oranzovu
      - Oranžovou
      - Oranžovu
    '210':
      Question: '\n&f쇞 &eJakou barvu má wool:5?\n\n '
      Answers:
      - Ruzovou
      - Pink
      - Ruzovu
      - Růžová
      - Růžovou
    '211':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš počet krajů na Slovensku..\n\n '
      Answers:
      - '8'
      - osm
      - osem
    '212':
      Question: '\n&f쇞 &eKolik má Slovensko přibližně obyvatel?\n\n '
      Answers:
      - '5000000'
      - 5 000 000
      - 5m
      - 5 milionu
      - 5milionu
      - 5 milionov
      - 5milionov
      - pet milionu
      - pet milionov
      - pět milionů
      - pět milionov
    '213':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš název nejvyšší hory na Slovensku'
      Answers:
      - Gerlach
      - Gerlachovsky stit
      - Gerlachovský štít
    '214':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Austrálie.\n\n '
      Answers:
      - Canberra
    '215':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Alžírska.\n\n '
      Answers:
      - Alzir
      - Alžír
    '216':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Belgie.\n\n '
      Answers:
      - Brusel
      - Bruxelles
    '217':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš hlavní město Finska.\n\n '
      Answers:
      - Helsinki
    '218':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš chemickou značku železa.\n\n '
      Answers:
      - Fe
    '219':
      Question: '\n&f쇞 &eNapiš chemickou značku helia.\n\n '
      Answers:
      - He
    '220':
      Question: '\n&f쇞 &eCo je težší? Kilo železa nebo kilo peří?\n\n '
      Answers:
      - wtf
      - stejne
      - nastejno
      - na stejno
      - ani jedno
      - stejně
      - stejnou
    '221':
      Question: '\n&f쇞 &eV jakém roce vznikla CraftMania?\n\n '
      Answers:
      - '2013'
    '222':
      Question: '\n&f쇞 &eNa jaké verzi Minecraftu vznikl server Craftmania?\n\n '
      Answers:
      - '1.7'
      - '17'
      - jednateckasedm
    '223':
      Question: '\n&f쇞 &eV jaké verzi Minecraftu se změnilo PvP?\n\n '
      Answers:
      - '1.9'
    '224':
      Question: '\n&f쇞 &eJak se jmenuje boss přidaný do Minecraftu ve verzi 1.19?\n\n '
      Answers:
      - warden
      - Warden